全民暴動罪？建議政府起返多幾個監獄先

又喺度製造白色恐佈

而家唔駛審直接由警察入你暴動送你坐監？

香港咁危險戴返個豬嘴返工放工都唔得？

著黑色衫就暴動？

咁政府個明日大嶼可以準備定用黎做監獄啦

不服來辯

大罪山

明日大嶼揀既喜靈洲本來係要起超級監獄

罪犯天堂

唔知人均有冇50尺呢